【行路撚】夸父逐日－睇完日出行去睇日落

話說小弟心血來潮
想試下跟住個太陽由日出行到日落

路線係由大埔行到屯門
喺大埔海濱公園睇完日出之後
再行經林村
最後經元朗入屯門去黃金海岸睇日落
預計行7個鐘左右

計返日照時間有11個鐘
即係有3到4個鐘飯break同coffee break

希望大家多多支持

支持
留名睇相

勇者

06:38 大埔海濱公園

天已漸藍

收工返嚟睇樓豬到邊

Gchi🤣🤣

行山路唔係快啲咩？

07:00 大埔海濱公園

天光了

同埋加映 大埔工業邨廢氣

因為其實個路程本身唔算耐，如果純行山應該6個鐘就到 同埋行街路會開心啲同chill啲

07:13 大埔海濱公園

本身以為睇唔到，已經準備走，點知磨多陣又真係見到佢突咗個頭出嚟

岐俠

07:22 大埔海濱 最後一輯

依家正式出發了

Lm

08:20 太和 林村河 寶鄉橋

ho ball

正呀

海濱公園睇日出，唔使上山嚟計係好位

點先可以咁早起身

08:43 大埔頭

隻狗好得意

加油林錦公路過左嘉道理農場之後好鬼斜又好鬼窄，要小心啲

你都好早

今日遲左訓

LM

09:05 梅樹坑遊樂場、林村河

路邊見到嘅ofo亂葬崗

09:34 林村、許願樹

武肺封場，無得入去

Btw 話晒係逐日，循例都要影吓個太陽嘅

10:11 林錦公路、梧桐寨

10:30 嘉道理農場

啲路開始難行了

架benz咁老爺嘅

樓豬加油

撐，幾得意

真 似上世紀啲外國電影咁

10:40 林錦公路
未行到嗰陣都唔信，行到先知原來真係好撚斜同窄

某啲位直頭窄到冇路，成棵樹喺中間

要喺側邊攝過去

BB加油

11:00 林錦公路 (就行完)

想直接坐去屯門

call郭安

認錯人

12:00 錦上路

呢段路悶到仆街
除咗啲鄉黑地方就係馬路廢氣
好難頂

Hi

13:00 錦上路鐵路站

屌你老母... 行錦田好似入撚咗結界咁
全程明明又冇斜坡又冇剩
但行極都行唔完咁
身邊嘅景觀又似大陸啲三線城巿

啱啱終完行出咗錦上路
個感覺就好似俾人強姦完咁
依家仲處於嗰種traumatized嘅狀態...

挨過呢關就沒事 掂曬

14:30 元朗、譚仔三哥

食啲嘢回回氣先